我重申一次： 宜家係六種勢力互相勾結

1. 官
不用多說 永遠追究 殺人兇手 林鄭

2. 商
沙田一役 商場經理收到指示引清兵入關
且令無辜市民為指嚇及受傷

3. 鄉
港英政府流下嘅新界癌
有恃無恐 同 警察合作無間 鄉即黑

4. 警
由609開始作為港共政權嘅工具
嚴重傷害無數無辜市民
沒有一個黑警是無辜的

5. 鐵
仆街港鐵721 當日完全喺知情之下
置乘客安危於不顧 可見鐵黑合作

6. 黑
黑社會只係收錢做嘢嘅戲子
始作俑者仍然未浮面

無懼鄉黑 727 元朗見

傳媒呢？

推比多啲人睇到

TVB唔計

*TVB唔計係傳媒

負皮我比嘅，中聯辦呢？

中聯辦係黑手 唔係勾結 ...

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰